{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6967849'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-11-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부드럽고 촉촉한 간장진미채볶음 만드는 법"
    },
    "text": "流水で洗った迷彩は柔らかくしょっぱくありません。 マヨネーズと和えた迷彩は甘くないのでおいしく楽しめます。 冷蔵庫に入れた後に取り出しても硬くならず、まだ柔らかく保たれます。 この迷彩を使って炒め物を作ると美味しい料理が楽しめます。 調理時間は30分以内で、必要な材料は迷彩、マヨネーズ、醤油、料理酒、オリゴ糖、おろしにんにく、砂糖、水、コショウです。 レシピに従ってスルメをほぐし、はさみで切り、ふるいにかけて洗い、水気を切ります。 水気を切った迷彩にマヨネーズを入れてまんべんなく和えておきます。 おろしにんにく、砂糖、醤油、料理酒、水、オリゴ糖、コショウをボウルに入れてまんべんなく混ぜ合わせ、タレを作ります。 中華鍋に用意したタレを入れ、迷彩を入れて炒めます。 タレがまんべんなく塗れるように和えます。 味が合えば火を消し、ごま油とゴマをかけて仕上げます。 冷やしてからおかず箱に入れてください。 このままでも十分柔らかいですが、歯が悪かったり、子供が小さい場合は冷水でシャワーを浴びてから蒸し器で2分ほど蒸して料理するとより柔らかくなります。 同じ材料ですが、調理方法によって味が違いますので、一度やってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この迷彩を使って炒め物を作ると、どんな料理ができますか？",
            "answer": "この迷彩を使って炒め物を作ると美味しい料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "迷彩を洗った後、どのように保管すればいいですか？",
            "answer": "冷蔵庫に入れた後に取り出しても硬くならず、まだ柔らかく保たれます。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理の必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料は迷彩、マヨネーズ、醤油、料理酒、オリゴ糖、おろしにんにく、砂糖、水、コショウです。"
        },
        {
            "question": "迷彩を洗う時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "レシピに従ってスルメをほぐし、はさみで切り、ふるいにかけて洗い、水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "この料理のタレの作り方を教えてください。",
            "answer": "おろしにんにく、砂糖、醤油、料理酒、水、オリゴ糖、コショウをボウルに入れてまんべんなく混ぜ合わせ、タレを作ります。"
        },
        {
            "question": "迷彩を炒める時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "中華鍋に用意したタレを入れ、迷彩を入れて炒めます。タレがまんべんなく塗れるように和えます。"
        },
        {
            "question": "この料理の仕上げ方を教えてください。",
            "answer": "味が合えば火を消し、ごま油とゴマをかけて仕上げます。"
        },
        {
            "question": "迷彩を食べる前に冷やす必要がありますか？",
            "answer": "冷やしてからおかず箱に入れてください。このままでも十分柔らかいですが、歯が悪かったり、子供が小さい場合は冷水でシャワーを浴びてから蒸し器で2分ほど蒸して料理するとより柔らかくなります。"
        },
        {
            "question": "同じ材料でも別の調理方法で作ると味が変わりますか？",
            "answer": "同じ材料ですが、調理方法によって味が違いますので、一度やってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 461
    }
}